<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<fpdoc-descriptions>
  <package name="ETradeDocumnets">
    <module name="xml_doc">
      <element name="TXmlDoc.RegisterProperty.ARequredAttribs"><short>признак обязательности элемента</short><descr>признак обязательности элемента определяет обязательность наличия элемента (совокупности наименования элемента и его значения) в файле обмена. Признак обязательности элемента может принимать следующие значения: "О" - наличие элемента в файле обмена обязательно; "Н" - присутствие элемента в файле обмена необязательно, то есть элемент может отсутствовать. Если элемент принимает ограниченный перечень значений (по классификатору, кодовому словарю и тому подобное), то признак обязательности элемента дополняется символом "К". Например, "ОК". В случае, если количество реализаций элемента может быть более одной, то признак обязательности элемента дополняется символом "М". Например, "НМ" или "ОКМ".
</descr>
      </element>
      <element name="TPropertyList.Add.ARequredAttribs"><short>признак обязательности элемента</short><descr>признак обязательности элемента определяет обязательность наличия элемента (совокупности наименования элемента и его значения) в файле обмена.
Признак обязательности элемента может принимать следующие значения:
"О" - наличие элемента в файле обмена обязательно;
"Н" - присутствие элемента в файле обмена необязательно, то есть элемент может отсутствовать.

Если элемент принимает ограниченный перечень значений (по классификатору, кодовому словарю и тому подобное), то признак обязательности элемента дополняется символом
"К". Например, "ОК".
В случае, если количество реализаций элемента может быть более одной, то признак обязательности элемента дополняется символом "М".
Например, "НМ" или "ОКМ".
</descr>
      </element>
      <element name="TAbstractExchangeFile.FileID">
         <short>Идентификатор файла </short>
         <descr>Содержит (повторяет) имя сформированного файла (без расширения)
</descr>
      </element>
      <element name="TAbstractExchangeFile.FormatVersion"><short>Версия формата</short><descr>Принимает значение: 5.01
</descr>
      </element>
      <element name="TAbstractExchangeFile.ApplicationVersion"><short>Версия программы, с помощью которой сформирован файл</short>
      </element>
    </module>
  </package>
</fpdoc-descriptions>
